有人去咗紀念75年前嘅烈士

【8.30 重光紀念日】

有市民自發到和平紀念碑，進行悼念，並送上鮮花。

重光紀念品，是港英政府當年訂下來的，是紀念香港在二戰後得以重光，亦紀念在「香港保衛戰」中陣亡的將士。

今年因疫情關係，大會堂的紀念花園仍未開放。

攝 / Kevin Cheng @ USP 社媒特約

#USP #USP20200830 #重光紀念日